# KAI-YOU talksのリニューアルを想定したページ作成

## 使用する技術
- git
- sass
- npm(node)
- vue.js

## 要件
- DiscordのラジオのPR不足→KAI-YOU talksを使ってPRしていきたい
- 実際に動くWFよりもリッチなページを作成して欲しい
- 自身の技術が見えなくなるため、UIフレームワークは極力使用しない

## スケジュール
- デザイン
	- 8/24 スケジューリング、環境構築
	- 8/25-26 掲載情報の書き出し、順位付け
	- 8/26-28 ワイヤーフレーム作成
	- 8/28-30 デザイン作成
	- 8/31 フィードバック反映
- コーディング
	- 9/1-3 コーディング(レスポンシブ対応含む)
	- 9/4 ブラウザテスト、デバッグ
  	- 9/5 フィードバック反映
  	- 9/6 高速化、最適化
  	- 9/7 レビュー
	
## 提出方法
- bitbucketに公開リポジトリを作成しそこにアップロード。そのURLを提出。(このリポジトリURL)



